其實係咪已經冇人可以再超越列根

50個州，贏曬49個